好似無人提美國正全面加速. 同埋中共仲以為自己好威攪香港.

好似無人提美國正全面加速. 同埋中共仲以為自己好威攪香港.

好似無人提美國正全面加速.
中共仲以為自己好威攪香港.
歐洲部處行動.

中共黨員嘅美國簽證正式大幅收緊 黃世澤幾分鐘 #評論 20201203

中芯國際, 中國電子進出口有限公司, 中石油開刀
外國公司問責法案.
北約視中共為敵人.
許智峯流亡,明顯歐洲精心部署.(用討論環保邀請許智峯)

中共其實仲未知死, 歐美英一系列行動,唔係講笑.

出年中共應該死路一條
好惹唔惹, 攪美國個選舉, 真係撩鬼攞命

咁香港人贏左未

場波先開始踢冇耐 香港人要撐到底 香港人加油

有核彈美國邊敢出手

雙方都企得好硬。

兒登仔又ff，我共下年搞埋人類命運大同體啦，兒登仔走去火星都有国安拉9你

真係翻到盤先講啦
拜登依然係當選人，FF少陣啦